一條插水大陸狗就成功分化左香港人

自己人都唔幫自己人 咁易就分化到
兩個月嚟啲手足有死有傷 呢筆又點計
去指責啲被逼入絕境既人冇理性？

話知你打mma定收山腳 小妹一律唔割蓆

核彈都唔割 CC台簡直笑話

學下啲球迷啦
人地鏟斷腳 mma都唔割
愛隊就係愛隊 做咩都唔撚割
香港人

Push

對面插支針就係想你割蓆
你唔夠兩日已經割到碎撚哂
你話笑唔笑撚死班黑警